「餓撚」有無人係曼谷出黎食宵夜？

好撚肚餓
有無人係Phrom Phong附近出黎食宵夜

我黎泰國同BB你食宵夜 想食咩